笑撚死，又話屠村燒村，元朗班叔父都未撚驚過

成班垃圾，打你咪打你

#standwithHAEA

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1
前線手足嘅血汗總算有回報，大家記住沉著冷靜，唔好再開花，免得令民意逆轉！記住血債票償呀！要喺體制內打贏佢哋！
嚟！一齊叫！光復香港，時代革命！

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1
首先多謝各位前線勇武手足，你地嘅血汗已經化為選票，我哋幫你報咗仇。
區選大勝，證明民意喺我哋呢邊，我哋下一步就係要建立黃色經濟圈，
等啲黃店發大嚟搞，請返留咗案底嘅手足，再下一步就係贏埋立法會選舉。
現階段抗爭運動正式轉形，最緊要唔好再搞以下幾樣野，
因為太影響民生或者畫面唔好睇，有可能會令民意反彈：
1. 堵路
2. 火魔
3. 裝修
4. 神獸
5. 黎明行動
6. 三罷
想繼續表達訴求嘅可以考慮星期日搞下遊行集會（記得要有不反），
記住唔好影響市民，唔好失民意，最好做咗都冇人知！
Come on！光復香港！時代革命！[img]

運動已完，大家請接受現實 - #1
打左幾個月而家先返轉頭玩和理非玩感化，一定冇noise。林鄭嘅策略簡單暴力，但非常成功地將前線拉得七七八八，剩返嗰班和理非不足為患（其實對家由頭到尾都冇放和理非在眼內），就由得你喺度圍爐打飛機，打多排冇癮就自己散。

請立即停止黎明行動！ - #1
黎明左咁多日，打工仔都適應哂，要返工嘅早兩個鐘出門口爬山都會返工，最多係遲一兩個鐘，但再搞落去只會令打工仔屌聲四起，增加民鬥民嘅情況。我呼籲大家立即停止黎明行動，準時返工返學方為上策。

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1
好簡單既道理：一鼓作氣，再而衰，三而竭。
所有招數都係用一次，唔食住上星期個勢搞落去就唔使旨意再搞，你不妨睇下呢場運動有咩招數係停完之後再攞返出黎用係work既？

意見及舉報：

黎多幾次721都得

真，不過人地可能都打到冇癮